林卓廷事件其實可以諗多少少, 咪淨係關注佢係咪督灰.

先講林卓廷嘅陳述: 佢話7-16夜晚見到有人攞咗一袋米通入去新城市, 並且影咗佢相.

大家會諗佢係咪想督灰呢? 我都憎督灰, 憎割席.

但如果你問我, 我同樣都見到有人攞咗一袋米通入去新城市, 我都好大可能會影相並且當面警告佢, 我影佢相去警告佢係因爲我冇得選擇, 我要保護大家, 保護個運動.

先旨聲明: 我討厭分化, 督灰, 割席. 大家可以起我底.
以下係我可能影人相嘅理由, 我唔知林卓廷係咪同我一樣, 可能佢真係想督灰, 但我並不代表佢.
7-16夜晚新城市大家認同係和理非玩法, 但如果我見到有人著曬裝備: 頭盔, 眼罩, 保鮮紙, 遮. 我唔會有咩反應, 畢竟有人鍾意玩cosplay, 我好欣賞.
但如果係攞咗一袋米通入去新城市, 我反應會完全唔同, 我好大可能會影相兼當面警告佢我影咗佢相叫佢咪亂嚟. 因爲我會好小人之心咁諗: 如果佢打爆曬新城市商場D玻璃, 之後大嗌支持反送中, 我哋就麻煩. 如果佢係演員, 並非同路人, 就仲大獲, 打爆玻璃之後行劫, 再好容易咁"落網"(仲好容易"證據不足地釋放")我哋就水洗都唔清.

但如果我小人之心, 抹黑咗嗰位同路人手足, 我喺度鄭重道歉, 我唔啱, 我懷疑同路人, 我豬狗不如. 但同時我都請你諗清楚: 你反政府, 你可以針對政府中人; 你反99, 你可以針對99; 但你7-16夜晚攞一袋米通入去一個冇政府官員, 冇99, 而且已經講明玩和理非嘅新城市廣場, 你同樣惹人懷疑, 就有如林卓廷比人懷疑佢想督灰咁. 請你記得: 你一個人嘅行爲代表緊所有同路人, 大家榮辱與共, 唔好做出令同路人萬劫不復嘅事, 要記住我哋唔係暴徒.

而林卓廷議員, 希望你喺風頭火勢情況下可以小心你言行, 三思而後行. 有時好多嘢你唔識講就請教下人點講, 甚至請人代講, 唔好再比材料人玩分化啦, 拜托!!!!

推

唔想督灰咁影乜撚野相？
姐係威脅啦

我影佢相去警告佢係因爲我冇得選擇, 我要保護大家, 保護個運動.

又嚟唔好搞散場運動？

你想搞散場運動？

我諗樓主既意思 係和理非場合見到有咁大武力 可以合理懷疑有鬼

你7-16夜晚攞一袋米通入去一個冇政府官員, 冇99, 而且已經講明玩和理非嘅新城市廣場, 想攪咩?

p牌仔？

witch hunt

請講出你目標?

唔好幫泛民講好說話, 玩分化,
香港自己香港人救

處理手法不當 日後再獨立調查

P牌仔
負評上一頁

同意 幫推

新城市本身就比cctvb同連儂牆更加支線嘅野黎
一個濕鳩林卓廷加件未係最主要目標嘅新城市就搞到大家又再有內鬨分化之象
笑撚咗出黎

和平係最大嘅武器 用暴力一定輸
報警拉拎鐵通嗰隻鬼都唔過份

係

邊有咁多鬼啊, 成日話鬼

目乜撚野標
而家就係話林卓廷威脅/篤灰/戇鳩
又要開大聲公講

天琦：民主黨 賣香港

有時好多嘢你唔識講就請教下人點講, 甚至請人代講

agger 我信佢係好心

前句唔認同 歷史上暴力解決既問題數量肯定係第一
後句唔認同報警 但係認同有鬼既可能性

堆!
講真, 如果尋晚比我見到有人拎鐵通向住新城市方向即報警, 有理由懷疑有人想襲擊在場既示威人士。

冇人話係鬼!!!!!
但你要清楚交待7-16夜晚攞一袋米通入去一個冇政府官員, 冇99, 而且已經講明玩和理非嘅新城市廣場, 想點?

唔好意思借個位用一用

今日銀髮族遊行

得閒嘅巴絲都去支持一下咁撐我地嘅老人家，多謝多謝！！

銀髮族遊行

最新消息 :
警方最終發出《不反對通知書》

7月17日（星期三）下午5時
遮打花園—>政府總部

我們要求：

1. 撤回逃犯條例修訂
2. 立即撤銷對已被捕人士的檢控
3. 立即停止搜捕
4. 成立獨立調查委員會徹查警民衝突、警方濫用暴力的緣由和責任
5. 重啟政改, 實行雙普選

(請穿白衫黑褲，默默為崩壞制度送終)

大家可以可以自帶寫上簡單心聲的示威牌，參與是次靜默遊行。

參加者宜帶備充足食水、毛巾、替換上衣(因天氣酷熱。

tg channel:

不割蓆 不篤灰

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

P牌仔

7-16夜晚新城市廣場和理非目標係投訴新地, 好清楚!!!!!
咁你同樣要清楚交待7-16夜晚攞一袋米通入去一個冇政府官員, 冇99, 而且已經講明玩和理非嘅新城市廣場, 想點?

推！我冇野講

米通

咁你要自己同當事人deal
唔係喺到開大聲公威脅

新地個地啊, 地鐵個鐵啊

琴日咪叫左大家每個行動可能有鬼混入囉
琴日係和理非會合
佢琴日都係警告個黑手姐
成班兒登仔係到屌佢唔俾佢講野
真係 on99

正確!!! 所以我有屌7林卓廷.

agger

商場 冇防暴場合 大批無口罩和理非 拎一大袋鐵通 數量肯定超出自用 想點 係咪想派比和理非無口罩街坊

老實講 我都唔覺得有咁多鬼 但係呢個比人懷疑係合理
我自己就無懷唔懷疑 我唔係現場 唔做呢個判斷
但就覺得 帶一大袋鐵通比堆無口罩和理非 好on9

咪比五毛分化

新城市真係唔應該搞，圍下佢已經ok

手土

最後無事發生 就唔好再提
勿分化!!!

如果琴晚開拖 只會害死一班撐場嘅兄弟同街坊 無任何人有裝

請大家三思而後行

如果係鬼就有證據
其實如果真係發生國會縱火案
你諗住點預防？？
佢冇交資料俾警察同放上網其實冇乜問題

————————————————————————
借位分享唔該

抗爭成功第二黃金規則詳解 - 敵反我擁；敵擁我反

講到尾又係同以前一樣 邊個個做法你唔妥就要阻

明明講好咗和理非，而且對住手無寸鐵cs都要勇武，咁就有可能真係鬼嚟，又冇狗喺道，無必要做呢啲事，所以我覺得林卓廷影相係合理

我其實都唔明琴日點解會有人拎住一袋米通
去投訴咋 唔係去破壞啊

原本都唔夠打仲要割隊友係想點玩，個個開無雙？
割到無議員幫手死得仲快，同係鬼架話一早就出賣左拉洗等今日，有時間不如推翻721架post上去拉冇人發現冇曬架咩，仲割

721去金鐘

：講到尾又係同以前一樣 邊個個做法你唔妥就要阻
: 7-16夜晚新城市廣場和理非目標係投訴新地, 好清楚!!!!!
咁你同樣要清楚交待7-16夜晚攞一袋米通入去一個冇政府官員, 冇99, 而且已經講明玩和理非嘅新城市廣場, 想點?

714班狗有計劃地趕晒啲人入商場，就係搏有人搞事破壞，然後一網成擒，只係唔成功

所以我唔覺林卓廷做錯，佢只係表達得唔好

：講到尾又係同以前一樣 邊個個做法你唔妥就要阻
：7-16夜晚新城市廣場和理非目標係投訴新地, 好清楚!!!!!
咁你同樣要清楚交待7-16夜晚攞一袋米通入去一個冇政府官員, 冇99, 而且已經講明玩和理非嘅新城市廣場, 想點?

一早講過

咩兄弟爬山 呢d 口號 要小心
係有前設的，唔通成個運動被你搞晒到失敗， 我都唔割你席咩
唔好淪為口號咁叫而唔經大腦

十年--浮瓜

樓主心水清

幫推

勸咪勸囉
影相唔岩啦
防下班友啦
仲有個個朱hi

其實影左人相唔需要當面講
佢可以有更好既做法，例如淨係重申個場係和理非而唔會衝

泛民係開始驚呢個運動會愈演愈激
又怕示威者唔投佢地
又怕政府DQ佢地
大家體諒下佢地矛盾既心情啦
冇左9萬8一個月真係好慘架
你叫佢打返份寫字樓工咩
佢又未必打到
叫佢去搬貨咩
佢又捱唔到半日
叫佢地做生意咩
佢又驚輸哂副身家
如果佢岩岩供緊樓
你叫佢冇左份工
層樓分分鐘變銀主盤
大家都係搵食0者
唔好去到太盡
比返D位飯民議員落台
唔係佢點轉個頭去同返政府傾
佢地真係好怕運動愈演愈激
到時跪係政總前面都入唔到閘

佢講嘅嘢有道理，關P唔P牌咩事？
連登仔明明最憎階級制度架喎

下下等到有事發生先提就太遲

我都覺得影咗就夠 唔洗咁快講出黎防
佢真係想做鬼既話 你影完佢都未必行動

推，另外個po俾人帶風向好嚴重

721

人哋一陣成隊警察問佢拎相，佢咪照比
選民遲早比佢地出賣

okay 咁下次啲路人影相 無人可以屌

我有屌7林卓廷

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去金鐘！

終於見到有人心水清

我相信佢只係保護係商場入面既市民
因為大部分都無帶gear甚至連口罩都無
大家都有共識噚晚係和理非主場

今朝起身見到好多分化post
你呀爺比咗好多維穩費比你咩?

唔覺有道理
咁平時路人影相 你唔好再屌

暫時停下先啦
唔理衝唔衝21去金鐘

push

不割
不分

我有講明係當面警告當事人而非公開宣佈, 同時我有屌7林卓廷.

林卓廷係柒，但帶米通去和理非行動都好有嫌疑

多謝巴打理性分析

懷疑你可以去阻止佢
影相後仲要揸麥揚出去
有冇咁既必要？
之前佢連5:0都講得出口
我覺得佢堅係蠢

根本就要屌到仆街 理得佢本心係咩

本心得佢自己知 咁多年仲唔畀人岀賣夠？

我咩人都唔信 梁天琦影大頭一樣照屌

點講都係為左想「捉鬼」而影相

其實小心係好事嘅，最近成日影到警察同某啲不知嘅人係車到又搬磚又搬鐵通又剩，好明顯想做鳩示威者。 不過佢又係on9，拎住支咪咁樣大聲講，鑑於佢5比0嘅前科，我相信佢只係on9姐

我自己都承認林議員嘅處理手法係唔夠妥當。
但係尋日的確唔需要有鐵通嘅出現，我唔係要咩分化，但大家都理性少少，諗一諗件事，尋日有需要用鐵通？只係同cs理論，要求解釋。
佢出發點係好，但係手法有待改善。
不分化，多謝大家。

好!!!! 是其是, 非其非!!!!

任何情況下
林卓廷所做既都係錯（影相，警告）
個運動唔係林卓廷既
和唔和理非都唔係佢決定
我都想屌佢
不過廢事太多分化post就咁

Push

毛ee教下林卓廷點做啦
揸麥都算
講既野完全打擊士氣
叫佢出少句當幫手

同埋大家要諗下琴晚係邊個主場，係一班街坊市民

我有講明我影相係會當面警告當事人而非公開宣佈, 同時我有屌7林卓廷.

林卓廷講野真係好唔掂，一驚就口吃，辭不達意。會令人燥底，勸佢做幕後算啦。講野比返鄺神或楊大狀個d算了。

尋晚果D情況武器只需要memo紙同文宣.
如果真係有一班人攞米通去新城市, 又的確好鬼喎?
你話立會或者對住狗前線果陣又無所謂呀.
其實話尋晚搬米通果D係義士應該點理解? 有咩情況要搬米通先?

當然5:0係好撚柒, 要留意下呢條友, 但暫時我覺得未需要割蓆住.
睇下佢點回應先囉, 唔洗咁火住ge.
佢真係篤灰既話咁既時勢佢下屆唔洗選啦.

咁你又知拎鐵通唔係街坊？

所以要提防lo

乜撚野都話鬼
返屋企坐定定最好

我只係討論緊佢係咪一定係督灰 我既立場係佢可以係合理懷疑有鬼

至於蠢唔蠢 大家一直有眼睇

反正捉鬼就係唔岩

落場咁多次，佢都仲未識做
5:0佢講既，尋晚仲要高調去篤灰
有冇人可以掩住佢把口
出少句聲當幫手
同埋都好懷疑佢之後會唔會繼續做豬隊友

會制止路人影相，咪又係因為分唔到佢係乜嘢立場／動機係乜，主要係驚嗰堆人影相會交俾警察或者藍絲團體，
琴晚林卓廷見到有個人拎住嗰堆嘢去，佢分唔到嗰個人係乜嘢立場／動機係乜，我諗大部分人都唔會分到，琴日好多中老年人都有出嚟，你問我我都會擔心有人派爛頭卒入嚟搞事，林出法點係好，但影相備案可能處理得差。
其實而家大家都唔知嗰個到底係咩人，點解要假設咗嗰個一定係自己友？

好多人上黎撥火，唔該自己理性分析下

一般情況我100%同意你
但和理非場合, 冇政府目標, 帶一袋米通wo, 合理懷疑啦.

即係佢講呢件事出黎目的係乜？
用威脅既方式警告在場人士唔好有任何衝擊行動？

哇唔知佢係邊個既話，我以為係差佬先會咁做

威脅示威者叫不割席呀？

和理非回合就用返和理非手法，用米通搞大個商場，成件事即刻 DISTRACT 晒, 記住我地既目標係 5 大訴求(STORY MODE主線任) , 新城市必須搞不過係支線，爆左機就可以無限清算返呢班仆街。

利申：唔係幫條Ｌ樣講說話，７２１全部同我出黎

尋日好明顯喺和理非發起嘅活動
你走去勇武即係想騎劫呢個活動
咁都冇問題就咪撚再講兄弟爬山

屌。
其實前線角色唔係個個都啱做，但今日男議員唔上前線好明顯出年輸鳩硬

有米通會點？

好心做壞事
做都算，會害到人
咁高調做乜

屌係要屌
屌完要改
但之前咁多次救援唔可以話一件事就推番晒
尤其佢係立法會議員
咁多傳媒 大眾睇住
放大鏡咁睇
每做一件事 不論好壞
都會被無限放大

大家都好緊張 緊張香港 緊張自己屋企
所以 mon 實係好正常而且有必要

如果林議員係鬼 實有露出破綻既時刻
如果係隊友 咁只要係識改既
就係可以對付政府既盟友

不分化 不篤灰 不割席 但mon實
5大訴求
721見

我都唔知林生係咪自己友 你點知佢一定係？
佢哋有哂岀賣嘅黑歷史 憑咩我信佢

同意

又有咩騎劫論

宜家連登太極端
只要你唔支持前線 全部都係五毛
和理非當然係五毛
叫你小心唔好打死黑警否則會俾控謀殺罪 都係五毛
連登根本就係獨裁主義
一直而嚟抗爭獨裁主義 但係現在眼見另一個獨裁主義誕生
真係好撚無奈

反篤灰, 但我地必須要諗, 如果真係有黑警或何妖請啲黑社會嚟搞事抹黑示威者, 我地點樣認對?
有義士想勇武, 當然支持, 但點分邊啲係真義士?
其實我地文宣一路宣揚示威者文明有序, 唔做無意義破壞, 係俾咗好大提示對家, 因為就算幾勇武, 如果真係同路人, 相信佢地一定唔會無端端搶掠人地新城市店鋪
再加上呢一刻政府真係想有人死, 唔排除有人出招自導自演

推

我冇嘢講

原來捉鬼=唔支持前線

嗰日疑似有差佬搬磚都有人影相啦
唔通又鬼

公平啲 勇武成日係前線屌退既人綁架前線
商場無口罩和理非活動 去勇武都真係搞着堆無口罩和理非

你應該問佢想點用, 用左會點!

和平 通通都係五毛
連登只有勇武沒有和平
所以樓主係五毛

不要分化

合理懷疑還合理懷疑，你可以覺得有人帶鐵通有可疑

但佢對示威者講影相呢件事，客觀黎講潛台詞就係威脅緊示威者:「如果你衝擊我會影相交比警察」

佢咁樣做只會令在場人士更激動，大家受港共白色恐怖仲未夠呀？林卓廷玩埋一份？

佢係識做今日應該拿拿林仆出黎道歉唔係繼續講咩和而不同，由佢威脅人既一瞬間已經唔「和」

幫P牌仔推

我覺得樓主都合理 依家好多滲透 我諗佢都係想保護番手足 冇人想依個moment見到新城市d玻璃俾人打爆晒

無保安無警察既商場,有議員提醒大家既安全考慮都有錯。
如果林無話影左相，一定會有人話佢老作屈示威者。

認真 我覺得合理懷疑姐 真係有機會中聯辦請人來攪事 好老實講 都成個月啦 民主黨要割要督都唔係今日先做 佢都係買個保險姐 如果係同路人佢一定唔會督
我地宜家打緊大佬 唔可以分化架

有d人起一起底，留意下佢回其他post嘅野，就知佢係想撥火定咩。

首先你要證明咗真係有撚樣攞鐵通喎,早幾日去到啲情況咁惡劣都冇人攞一袋鐵通啦 無啦啦依家風平浪靜你就話有人攞 唔係話你係議員指下個鼻就信你㗎喎

其實真係得D三毛拎住呢個點去搞分化

嗰日疑似有差佬搬磚都有巴絲拍相
仲放埋上嚟
仲仲叫人小心有鬼
係咪又係分化又係鬼

自己做咪得唔洗攞出黎拎光環
更加唔洗現場挫我地士氣

人地有相做證架. 唔通佢特登講大話博屌？

我冇嘢講

2019仲提捉鬼論
香港人請進步!

佢影咗相好似都無放出嚟？咁督咩灰啫
影落留底都係預防萬一嗰隻真係鬼啫

你有咗前設咁無得好講啦，就算唔係佢，咁一般人要點分嗰啲係咩人？
想講多次無論嗰個係唔係林卓廷，我都覺得佢懷疑係合理，只係唔應該咁處理。

林其實出發點都係想為件事好，同埋睇得佢唔想外界最後因為見到米通而抹黑琴晚既事，不過表達能力／手法確實係一般，同埋佢本身有時講野都1999

咁你會唔會呃人話有兩車防暴嚟緊？？

掛住捉鬼就真係搞散場運動
捉還捉 即場叫佢走算
唔洗又影相又開咪宣布

我都覺得冇需要拎鐵通，純粹圍NTP啫

係驚俾人插贓嫁禍

心水清!!!

全民和解之後槍口應該一致對外
非常時期仲要捉隊友錯處
贏粒糖輸間廠

又唔係成個連登都係咁 但有啲用戶係咁極端
上兩個星期有同佢地熱烈討論過

果邊個ON9樓主仲一路屌我，話我屌番佢分化，ON99

講真， 依d支線就由佢， 最緊要佢自己唔好再亂講野同繼續企係香港人依面
傾返721主線la,要過關最緊要都係主線任務

尋日真係有只係好嬲搞到咁亂嘅業主去投訴
如果真係開戰我地同衝入商場嘅差佬咪一鳩樣
傻嘅都知唔會亂黎喇
你估差佬唔係匿係車度捽乾淨支棍等扑人咩
點會咁樣開咪亂咁講我軍有咩準備
林卓廷自己on9
把口又唔得又出黎亂咁講野
抵扣佢50分

屌咁放相上黎嗰個會唔會同示威者講:

我依家影左嗰疑似搬磚既可疑份子，你地唔好搬磚呀

唔係鬼唔鬼既問題，唔合適既時候唔應該做唔合適既野
你和理非示威拎鐵通
係咪想害死害死現場既人兼倒自己米

我覺得件事係高佬溝通既方法好差
佢好簡單講一句: 今日和理非回合, 無人報警無狗入黎
勇武手兄可以冷靜D先已經完美解決

你睇尋日個素人姐姐幾醒, 報飛問句有無報警
隨時姐姐選議員, 處理得好過高佬

721見

推，個post入面見到好多分化撚（起一起底，發現佢地出嘅post/係其他post嘅留言，就一目了然）

啱，佢搞到成班熱狗扯晒旗玩分化。
叫佢出嚟解釋，道歉。想聽佢點解咁做，等多啲泛民知，咁樣會比人屌。

我有忠告林卓廷

我係第二個po咁講 比好撚多個腦唔識轉彎嘅人屌到仆街

好多熱狗

唔通我見岀賣過自己嘅人影自己相 我都覺得ok呀？

你都幾癲

先唔好話兒登仔鬧佢
你有冇諗過點解佢會俾現場嘅人噓？
你諗得明根本唔駛上黎幫佢兜
成個運動根本就係靠民眾智慧
你林卓廷自己鐘意做精英我無話可說
你係真係覺得自己做左一件好事嘅咪當做醜人嘅就食左啖氣囉
唔需要平反啲乜

有袋米通有咩問題
打狗用米通

有d道理

可能高佬廷蠢左少少，但咁做都岩，鐵通應該係街戰出現，而唔係商場

同意
好多兒登仔盲屌 提出相反意見就係分化 就負皮
睇場合做適合既野先係be water

推哂所有攻心Post!!!!!! 心理戰線火力全開！！

理論篇：
[心理撚入][長文慎入]瓦解毅進式盲目團結心理

實戰：
攻心行動第一波-警員感化令

林鄭死要面 警員比人拍到扁

好警察原來黎黎去去都係得幾個

建議 : 前線警員應該發動和平遊行

分割警隊大行動

其他素材：
我要番去煲湯！

前線比人擺上枱

好多分化撚，你會見到某幾個會員係咁回應，係咁屌人。 起下底就個佢底細

原post都有話係可疑人士
同埋林卓廷有冇公開相呀

講真見到有可疑人士拍低相幾出奇
但佢的確講得好易令人誤解

一個和理非 場合
見到危險武器

講出來好正常
大家咩都無
得普通市民

場合內又無重要人和物

如果真的發生事
受傷的只有市民
CCTV影晒市民的相

我都有，我既忠告就係佢唔好再死攬自尊。柒左拿拿林出黎道歉令件事降溫

仲有一點我想強調 就係琴日既行動 理論上既絕對和平 無理由要使用武力 所以就算影左相 只要無人亂來 都無野督到 相反 如果有人無lala 亂來 就都幾肯定唔係同路人 咁影相就有價值

大家以後都要停止捉隊友錯處

去到事件呢個階段，林卓廷呢d鬼終於行出黎。
擺明係威脅緊人。佢可以私底下同個人傾，做咩影人相，仲要直播比全世界人知，網上甘多人睇住，話有人拎一袋鐵通，比人個種感覺，會真係誤導人以為琴日d人想搞事。
如果琴日有事，佢一定割𥱊！呢d甘既人真係唔出聲好過

請適當時機你多多發言, 帶下風向

話我P牌都要講, 小心d好d, 攞鐵通去商場示威, 完全唔合邏輯, 若果唔係義士, 有機會嫁禍其他人. 曾經發夢見過幾個奇怪嘅人拆地磚跟住走左去, 好彩其他人即刻搵嘢冚住同看住, 先至制止左. 如果真係有人情急之下攞黎掟, 後果真係不堪設想

乜撚野叫「 保護個運動」？？
左膠政棍成日講呢個term 就係驚運動失控，得罪選民／被dq
成日諗住選舉
真係有人拎住鐵通又點？
班狗成日又揸槍又揸棍
一打起上黎又話前線無裝
而家人地中意隨身帶裝又唔得？
群眾識得反應，咩時候打咩時候唔打
有直播有record 一定睇到邊個唔適當時候搞事
唔洗一早就屈人係鬼
根本呢種捉鬼同中國有罪推定一撚樣
屌你老母 成鳩日捉鬼

7-16夜晚新城市廣場有9?

真係痴撚線 個個po仲要上千個正評 啲人正係睇表面個浸 完全唔會代入人地個位去思考

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

唔理衝唔衝 21去金鐘

一定要人 一定要幫 一定要去 各位努力！

Spread it!

呢個時候係咁
因為D人返工

你第一句叫人唔好衝，下一句話影左個人帶住鐵通既相。

我先唔講佢真心想點，但你自己用腦諗呢句野由以前割過席既泛民係現場講，聽嗰班人會覺得點？

我聽落只係覺得佢威脅緊示威者

唔講咁多 721見

唔好意思，借一借位，
距離721仲有四日
我明白呢幾日既事令大家都好氣憤，
但都係時候備戰721
去既人至少一人帶一個頭盔同護目鏡

721金鐘見！請大家一人帶一個頭盗！

其實冇大台一個最問題就係
冇人可以代表我，每個人都係獨立，但係對於外界既觀感都係一個群體。
一個人既行為甚至幾個人既行為都會比外界歸立做一個團體既行為。
只要有一個激進d 既示威者去擲菠蘿，都會比外界視為整個團體既暴力，令到一部份既和理非割席。

要分化真係好簡單，只係政府仲未識得玩。

大家，格離個POST唔好再推了，比佢上左熱門，只係引起更多的內訌

我相信林計廷昨晚做左正確的決定。 講真，對外宣稱準備有一班無名勇士想大鬧人地商場，影埋相，已經係最低限度的告誡了。佢唔係警察，唔可以打你，甚至連限制你行動能力的權利都冇，小小告誡只係佢最多同最少 可以做的野。我相信佢的判斷 係有深思熟慮過

一早篤灰的話，可以馬上大叫，有人運鐵通想搞事，記者一行埋去就已經完事了。

如果運鐵通的人有諗通諗清，根本唔需咁做。

一來 一 對邊個勇武?原本一的風聲都冇要勇武
二來 一 自做空位比人入
三來 一 如果你想因為引警入場的行為而大鬧同報復，你本身已其心不正，想發泄情緒想廣場到
四來 一 在場有其他商客 (時地人 三方面都唔岩，唔經大腦的勇猛只係魯莽 )
五來 一 立死線?叫一個都算係同路人的人道歉? 洗唔洗出齊埋聲明，開埋記招?

「望向深淵時，深淵亦回望你」唔好走火入魔

另離POST冇分化到 亦都唔係鬼
但係處理同理解呢件事的態度同方法 太偏激

我會咁講 我慶幸的係
宜家睇到的 係某小數人鬧林卓廷的POST
而唔係 新聞頭條 「數百人不滿廣場保安引警入場 大肆破壞三小時 止於警方出動介入」

呢D行為新聞 你叫立場 蘋果點幫你報?
將會逼緊佢地要盲目歸邊

所以我地只係屌佢處理手法唔好，完全無話佢出發點問題。
尋晚的確唔需要，唔應該有鐵通。
我覺得佢只係唔識得講野同處理手法方面有更好嘅做法，要改善。

Exactly, 唔可以濫用篤灰二字
拎住攻擊性野係和理非場真係唔恰當呀

可以思考埋另一邊感受: 和理非, 冇目標人物, 冇9, 一班普通市民, 一袋米通. 你見到會當冇事發生?

報警??有咩用??

2種可能:
(1) 係黑警扮 --> 捉左之後都放返
(2)係自己友--> 捉左之後就係捉左, 我地又少一個

所以, 報警係無用!!!
只可以警戒佢,提醒係和理非回合,唔好衝動住

deal乜撚野 依家咪講撚左個合理懷疑囉

7.21.金鐘見

唔想嘈交，的而且確攞米通去和理非回合係令人懷疑，我同樓主一樣都覺得個處理手法係錯，但動機無錯，件事唔係因為係林卓廷做所以就會啱晒或者錯晒

7-16夜晚新城市有9?

你自己講有無狗

黎黎去去鬧林卓廷既POINT都係話影左相=會出賣
其實佢要出賣都唔係等今次啦

嗰日的確係唔應該衝
見到有人有鐵通，通知現場人士都係合理

你要穿鑿附會解係威脅根本講乜都可以咁講
更何況用吓腦就知唔成立

假如真係有人用鐵通做野
預咗俾人影
會撚怕你幾張相咩

因為有人有架生
一但有人一齊衝之類就可能變一齊持械攻擊
哩啲唔係威脅，係因為有人有架生
實際上既潛在法律風險真係大咗
佢只係講出事實

但你唔係用呢樣野黎警告在場人士唔好衝囉

你真係覺得有人有可疑，你係應該叫大家留意有呢個人，唔係同人講我見到有可疑人士，影左呢個人相，你地咪衝呀

再講講捉鬼，前線嗰班熟過你林卓廷多多聲啦

你明唔明你咁撚樣公開講有人拎鐵通即係叫狗嚟搜你林卓廷，一係你就即刻剷除所有野，唔係啲狗正常程序搜證問佢拎相，你有得唔俾？一俾你咪篤灰狗囉

7-21, 金鐘見!

就算佢講既野係影響到琴晚係商場既人都好
冇引發到更大既事件發生
咁佢何罪之有

影相要脅就唔啱㗎喇 我唔會知佢本心係咩

我點判斷？我只能從佢行為判斷 呢個行錯就係錯 邊容許到灰色地帶

佢係醒嘅 一定要公開道歉 話自己膠咗 下次會處理好啲 否則以佢background 一世係篤灰撚

林卓廷係有錯架!

帶成袋通wor唔好傻
你以為帶成袋啦啦隊吹氣棒呀？

你擺人上台咪仆街囉
你要佢點講呀

推呢個

即係勇武示威者衝要預左被人拉預左去坐監，然後仲要由泛民中人舉證

今時今日都唔明點解昨日被人屌走

但係啲人講咩影相無問題呢

林卓廷有相架, 唔通林卓廷特登講大話博屌?

認真
先唔理政治因素
你見到有人拎住一大袋米通都會驚到仆街
點知佢會唔會無啦啦發顛周街打人
佢咁做我覺得正常

討論開始冇質素

咁都仆街？

真係篤咗就要坐返幾碌 你坐呀？你擺到明唔係最前嗰啲先唔care喇

最前嗰啲係要勁小心

咁都仆街

問多兩句我唔清楚
佢有冇埋去了解左先？
係咪勸唔掂佢先影相？
呢兩樣野如果有做我唔會屌得佢咁勁

點解要比？有法庭命令？
狗搜唔搜 會理林卓廷？
立法會議員都照打

提醒在場人士小心變左係罪
琴晚係咩場合
好多街坊同咩都無的市民

佢最錯係講得唔好

唔啱你心水啫

都話左佢處理手法係有問題，但出發點係正常。
個個淨係屌佢影相，想出賣。
都話左，尋日係唔需要唔應該有鐵通出現。
佢處理手法唔好，係抵屌，但咁快屌佢割蓆？
理性少少啦。 當然有人係到放大呢點黎分化人

影相無問題, 問題係林卓廷公開講.
我都講明我都會影相, 但我只會當面警告.

我咪講左「正常程序」囉，即係話拎埋搜查令要查你呀

米通？？？？？

呢D就無從考究啦

我都唔知你幫邊面
用下你個閪腦諗下你要佢公開道歉係比幾多彈藥對方

佢出發點完全無問題 講到明無理非 你帶架生做咩先 嚇自己友?
佢問題係處理手法姐

咁撚驚就唔好再去示威番屋企訓啦
呢個又鬼 嗰個又鬼
佢帶一袋鐵通有咩用
林生係唔係覺得市民係會受到所謂"鬼"既煽動
一齊用鐵通破壞？
林生由頭到尾都唔相信示威者，認為大家需要佢既帶領
學下鄺仔啦，相信示威者，幫助示威者
扮大佬就收皮啦

新地個地啊, 地鐵個鐵啊.

件事錯就錯喇 你做咩啫

正咩常程序？
講句野 點拿？
點批？
一日9up幾十次
全香港人都拉晒

佢係做錯左
但係件事唔應該發大到通哂天

鄺仔只不過會處理的好D, 我唔信鄺仔7-16新城市和理非見到一袋米通會當冇事發生

世界上任何戰爭必然有鬼有臥底，乜都唔理唔用大腦判斷就話不割席不阻止係百痴所為。

前幾日夜晚正正有個例子，大埔連龍牆有班口罩青年貼八國聯軍，
最初居然係有人唔知班友係藍絲黎搞事，咁既轉數反應同政治智慧判斷，九條命都唔夠你死大把陷阱等你中伏。

咪話向法庭申請搜查令…
你立法會議員講同網上講，前者就係真，後者就係9up，係咪咁難明
個重點亦唔係點樣去搜，當真係問到叫你俾相，咁你咪兩難囉

繼續抺黑啦
佢既說話為推論唔出你既說法
佢只係提醒在場人士有人帶鐵通

週圍cam週圍人
真係有人衝實俾人影到

任何人衝都應該預計有機岳俾人拉
有冇飯民都一樣

大家暫時唔好理佢住 屌兩句就算 唔好內訌先
佢真係夠膽篤灰既話下次一定選唔到 佢老母D鐵票都保佢唔住

咁多和理非市民，條友帶鐵通係咩目的先？
好值得令人懷疑
唔好係唔係都攬呢啲人做”義士”好無？

Suggest你睇返2014年泛民篤灰歷史

你係咪想我公開貼返啲事蹟？我啲回覆已經好忍手

而家啲人屌佢 係覺得佢啲篤味又岀返嚟 所以要stop呢個行為正常化

佢脆脆哋話自己膠咗咪算

如果你開po係想幫佢兜嘅
我會覺得佢要首先檢討下自己咩心態
首先佢覺得自己幾"醒"都好 今場運動點都係集體智慧決定行先
佢如果判斷尋晚拎鐵通係居心叵測嘅亦都有好多明裡暗裡方法處理
佢要拎光環就抵俾人屌

如果你本意係想叫人提訪分化友
我只能話自己友喺佢講嬴緊5:0嘅時候已經開始反感
佢再咁落去嘅無人可以諒解到佢

除鄺神外，1票不投民主黨，完。

我都覺得帶鐵通好大機會係鬼（或者係豬隊友）

我幾時有話佢地係鬼
唔好屈得就屈
從一開始我已經明白
佢地認為和平已經冇用
我本人冇做過篤灰/話人鬼
有的話天打雷劈

因為根本無人攞鐵通,係林卓廷作個故仔出黎想帶現場風向炸.
林卓廷份人一向鍾意弄權搞分化耍手段,你問下當年因為林卓廷一人而退黨個59個民主黨黨員就知嫁喇.

屌，你根本唔明

依家唔係講嗰個點諗而係聽嗰班點諗。

事實就係聽嗰班就係覺得佢威脅緊示威者，如果唔係在場人士就唔會屌走佢嗌不割席啦屌你。

盲撐盲到見唔到現實，唔怪得之泛民成日失民心

其實真係想用米通 點會放喺手拎袋重比你見到
同路人唔會咁on9 咪玩啦 明眼人都知琴晚和理回合
嗌哂香港人加油嘅回合係唔會衝㗎

總結 見到米通咪當面講 咪影相咪督灰

最後一句我心聲, 對事件有利無害.

啱 我都同意

不割席,不督灰

721港島見

好難相信林卓廷特登講個大話博屌, 博人討厭.

言論自由
無合理懷疑係無可能拿到

立法會議員唔講粗口？
政府唔講粗口？
你咁講法
講句吊你老母就要拉

明唔明？
差人最多叫林生合作

林生如果交相就係仆街
除左自願無可能交相比任何人

有冇人客觀講下發生乜事

P牌維穩機器出動

冇人會客觀講到比你聽咩事

同意你嘅講法
不過唔同人有唔同嘅理解

咩諗法
防人之心不可無都無乜所謂
最緊要唔好亂
槍口一致對準林鄭月娥
依家我哋只能相信大家

[size=6]
民意在此
721金鐘見
五大訴求
不撤不散
stay strong
be water, my friend

比狗打先吹雞帶裝備

可唔可以話林卓廷見到有人攞鐵通，跟著影咗相？依家交咗去警方？

佢唔係博屌佢係想要帶風向,順便介紹下自己個馬仔等佢去選區議會,但做得太柒,搞到俾人屌.唔通蔣麗雲又專登FACEBOOK唔LOGOUT REPLY自己咩.

警方從來冇出現過

7-16夜晚新城市一班和理非追究新地.
林卓廷同助手見到有人攞咗一袋米(化學: Fe)通, 影左相並且公開宣佈.
之後就惹人懷疑想林卓廷督灰.

咁你咪上前問佢做咩帶咁多鐵通
一係你就跟住佢
你開咪話有一袋鐵通咩意思先
你係咪覺得在場示威者有可能會用呢d鐵通？

7-16夜晚新城市有9打人?

林卓廷見到有人攞鐵通，跟著影咗相
但冇交俾警方

有冇擺埋張相出黎先？

認同樓主所以推一推 成件事真係林卓廷本人on9
就算佢想表達都好 呢單米通+影相野根本唔駛講出黎
仲要係全場都已經燥底又熱既情況下
但係呢一刻真係唔需要分化同割蓆
佢既行為大家都會記住 到時大家選唔選佢自己話事

而家基本上冇鬼
因為武力已唔會嚇走抗爭者。

如果你上過前線 你都會想有鐵通

No

真心，隔離個ＰＯ咪鬼再推！點解 2014 至今都咁多分化Ｌ? 係因為上面好驚我地團結；而佢地又知道差佬既鎮壓係唔會有可能打散到民意，除非佢地自己內鬥、分裂。＃槍口對外呀

比我都影左先，但唔公開照片，因為懷疑係黑警混入攪事，點都留record

到時對質要相林卓廷死硬wo

威脅示威者乜野？
真係有鐵通既唔會理
對想衝但冇諗過咁激既，係提醒
因為法律風險係高咗
冇諗住衝既wfc

佢講到1999又講影相
俾人屌係正常
但哩個係說話能力問題
唔係佢有心威脅

你要誅心論揣測，咩說話都可以係威脅、割蓆

利申反對犯法行為

贊成
呢D事應該小事化無

唔明做咩要幫佢解釋咁多，又代入佢/又可能點點
佢自己都未出嚟解釋

香港人加油！

停止攻擊同路人
不割蓆，不篤灰，不分化
兄弟爬山，各自努力！

當時民情洶湧屌緊新城市,你過嚟又唔係幫手屌 埋一份講d九唔搭八嘅嘢，比市民感覺唔係幫拖兼且係割席係理所當然嘅事。

agger
一向都覺得佢講嘢1999
可能用意好，但係冇乜腦

粗口同呢啲又點混為一談呀大哥，語境都唔同啦

「無合理懷疑」，呢樣嘢要法律知識我唔同你討論，但baseline係點都有呢個風險，呢樣嘢係肯定嘅。君子不立危牆之下，我要講講哂，你覺得佢啱嘅你繼續。

我並冇代表林卓廷, 一開波講到明.

出黎解釋只會比更多人針對
佢本身已經講野唔叻

假如真係出咗事，林卓廷當時影咗相但又唔講，連登仔咪又係會屌佢

仲捉鬼，和平最大武器

老閪都唔好比佢再出黎解釋

出黎確認del左相 加多句會小心留意下就大家當冇事啦
好撚簡單咋嘛

啲狗無性
你點會知幾時再起衝突

推,希望大家理性去睇

收皮啦泛狗P牌仔,屌你老母

我覺得佢無腦啫
做乜要講出嚟俾位人入
佢大可以搵人吊住個條友尾

條友如果係一心諗住有狗嚟
可以有物資擋同追擊只能夠提佢要小心收好D

但如果條友係想製造混亂咁到時先阻止再割都唔遲

一嚟就公開開咪割 除左on9我諗唔到原因

林卓廷真係要練一練個表達能力

中肯！

99係mon post行動, 7-16新城市講到明和理非針對新地, 而且商場公衆地方, 99咁都出動只會比人屌到蒸發.

人人周圍都講到有相有大量武器
法廷就出搜查令 拉你？
迫你拿出來？
要幾萬個法廷

唔好咁痴線

唔好想太多

用常理去想多幾次

和理非場合
只有商場 口罩都唔帶的場合
懷疑出現不合理 裝備
不是更值得思考？

想多幾想

佢影完又冇公開
其實有乜問題？
你諗下之前幾多被抹黑證據都係靠相同片幫我地
如果唔俾人影
到真係有事就冇證據

林卓廷係用錯字眼姐，衰on9
我覺得佢唔係想割/篤灰，唔好而家衝曬出黎屌佢啦，咪盞造成分化

連警察都無拎米通做乜先？
圍新城市係要拎個說法 唔係要破壞個商場
入面商戶都係受害者
萬一有中共派隻間諜混入黎
打爛銀行 金舖既玻璃
真係水洗都唔清

咁鐵通友有打？

林卓廷有相架

見到可疑既野 影低係合理反應
但你作為議題 咁樣公開講 好on9者

抑或等佢打爛曬先開聲？

又洗地
又破壞運動論

個左膠邏輯根本未根治過

佢到時咪話保護示威者唔會公開囉,再唔係搵張影唔清楚樣嘅濛渾過關.2014年佔領黃絲糾察做呢D類似嘅謠言分化帶風向做咗Q多次嫁喇.次次抗爭前線現場都有流言話有人放低磚頭鐵通之類嫁啦.

而家唔係人人講到有呀嘛，無必要做啲虛構嘅場景出嚟
立法會議員嘅credibitiliy 一定，係俾平常人更高，呢樣嘢根本唔使解釋，亦即你所謂「常理」
我前面都有講過，如果佢接觸過該名人士，而且上前了解及勸喻無效嘅，我唔會怪佢影相，但而家無從判斷，佢只係喺公開場合無啦啦擺人上枱，無論佢「初心」係點，佢處理手法係暴露咗自己，以及該名人士於危險之下。

影到佢打人？
定係我拎鐵通就係鬼？
咁同班狗一見人著黑衫就拉人就撩人有咩分別

咁你要清楚交待7-16夜晚攞一袋米通入去一個冇政府官員, 冇99, 而且已經講明玩和理非嘅新城市廣場, 想點?
同同路人交待下唔過分o瓜?

你意思姐係林卓廷係内鬼?

咁你要清楚交待7-16夜晚攞一袋米通入去一個冇政府官員, 冇99, 而且已經講明玩和理非嘅新城市廣場, 想點?
同同路人交待下唔過分o瓜?
抑或等佢打爛曬先開聲？

影你老母咩！各有各做咪得！

群眾係有意識！當日活動係咪需要衝！
如果拎米通條友衝，我都相信無人會跟同阻止！
但唔需要一開始就影人相再威脅人！無人知之後事態會變成點！會唔會需要戰鬥！

影左唔公開咪得，真係出事冇相點捉鬼，點起底

完全同意

一定有人阻止啦如果尋日有人移 同無玩差別衝無分別

相信無人會跟 同埋佢地會阻止

係
你有咩資格有咩能力去judge

全世界當米通條友自己人啊, 依家大家就係為佢而屌林卓廷督灰, 佢衝咪玩死自己人lo.
而且有人話米通條友未必存在, 林卓廷講大話. 咁依家大家為林卓廷督灰一個隱形人而分化?

係咪盲撚左姐。

重點唔係佢抱住咩意圖講出黎而係聽到個班人會覺得佢係咩意圖。依家唔係話要屈佢而係佢個底本身唔足以令人相信佢唔會割席/篤灰

你鐘意一直企係林卓廷角度離地係無問題，但事實上佢的確係失言。而最佳解就係衝出黎澄清初衷同為失言道歉。唔係衝出黎屌柒示威者話佢地誤解自己意圖。更唔係要支持者做佢腰入面條蟲幫佢解話

推呢個 由其他沉
721見

我影佢相去警告佢係因爲我冇得選擇, 我要保護大家, 保護個運動.

你呢句最撚un耳，你點可以用自己把尺再判斷係咪要影相？如果一個極端和理非有你咁個心態，咁咪次次都影勇武相？

如果當日又出防暴隊又點計？
你又知會冇？

鐵通又影？咁頭盔影唔影？口罩影唔影？
你憑咩，有咩資格去決定有咩可以影？

你咁樣同啲飯民三年前衝立法會然後作供入啲義士有咩分別？

做得出就自己咩後果
你影相阻止就係篤灰 個邏輯係冇變過既

而且有人話米通條友未必存在, 林卓廷講大話. 咁依家大家為林卓廷督灰一個隱形人而分化?

立法會議員都要講證據
拉/搜 比普通人小心10陪

法庭更加唔願意介入

佢就係驚鬼，多過克警
有事係在場人士

林生使上身？

不如用多些時間想下
叫人唔好
在唔合適的地方做蠢事

我和你
不用討論搜唔搜的問題

答我先得架

仆街 原來我係智障....

[/member]應該理性D思考一下，拎武器一定係我地既人？
做任何運動要有顧及在場參與者既心，現場好多居民，萬一發生起事，武器係對家既人煽動（留意琴晚元朗發生咩事）
我地都會諗升級點樣升級，咁人地呢？
動員更多黑勢力，唔可以？
狗官，黑警，黑社會連成一線早就已經係
保持清醒喇，到我地比人圍比人打又一堆人屌議員冇出黎。
咁議員既角色係condom?
新界東我眼見好多後生區議員都出埋黎。
5:0有冇錯佢錯在唔識表達，又冷靜d諗萬一出左事係對家既人，佢d相又有冇用呢？
仲有最後一句，連登人人都可以上冇A/C都可以睇，唔好再以為咩秘密基地，對家睇到就係自己內訌緊[/member]

又咩佢衝就玩死自己人，71一開始衝個時夠大把人覺得玩死自己人啦！

另外乜野叫做未必存在，佢自己口中講出黎，而且又做錯，點解唔可以屌？不分化係咁用？佢依家就真係分化啦！

7-16同7-1一樣情況?

同埋我有屌林卓廷, 多謝你加入!

略解要交代？佢衝佢做犯法野，拉個個係佢，唔係你！
你認為佢做得唔岩，咪唔好跟囉

咪係！

佢係講得唔好我認同
但肯定唔係威脅或篤灰之類，
係邏輯上不成立，理由上面已講
覺得佢係咁諗㬃的確係誤解

更何況講底更無理由
佢哩次企幾多次前線
要督灰肯定大把料，差在嗰幾張相？

依家係你一直誅心論上綱上線
用最小人之心並無邏輯地註釋人地說話
咁講咩都可以係仆街冚家 鏟

我認同應該澄清
但唔認為需要道歉
因為冇做錯

姐係個個唔係自己人？咁唔係自己人算唔算督灰?

答我啦

唔敢話佢係,但好明顯佢同佢背後係有一班人係想撳住唔俾個運動升級.
沙田區朋友想知林卓廷為人可以去問下區議員鍾士元,佢清楚林卓廷多過我地呢D薯仔.

有無人講到帶住袋米通入商場為左啲咩而做
高佬廷on9，俾我會問左佢做咩先同搵人圍佢
但首先佢帶袋咁嘅野入黎有咩野想做先
諗唔撚明

作為一個廚師, 攞住一袋米通係好正常既事

推
林生D表達能力係幾差

我只係想帶出，群眾係有意識，知道咩情況做咩事，係咪需要跟！咁先真真正正叫做各有各做！而唔係你認為唔岩，就即刻影人相再威脅，你咁樣做左個壞先例，絕對會搞散個運動！

呢外林卓廷71有份阻止衝

米通係咪食得個d

唔係成日掛住捉鬼，又點會成日見到人地拎啲咩？！

米通，如果係手足買定，拎返屋企，住沙田呢？
如果，如果，成日如果

出黎扮大佬就扮大佬，出黎意圖成功爭取阻止事件發生咋嘛，鬼唔知咩

唔受呢套呀，知唔知呀！

無論對家有幾啱，自己人有幾錯，一齊受，齊上，齊落。

唔係分化，也不割席。
記住有時我地冇勇武係唔得，只有勇武先可以達成目標。
同樣有時只有和理非先可以達成目標，和理非同勇武係共同體。

大家合作，係適當既時間出gh, 先可以做到最好既效果
例子1： 對手只係一個冇力廢老，我地派勇武就令我地輸形像，因為用武力ko個手無縛雞之力既廢老。

例子2: 黑警重裝清場， 我地先派和理非，比一個想用和平遊行既形像比全世界睇，但黑警唔理，暴力清場時，再派勇武慢慢保護大家，可能係攻。可能係守。可能係慢慢退。 成件事就我地贏晒形像，又保護到大家，齊上齊落

小弟既小小意見
再一次講明，不分化，不割席，大家係共同體，目標一致，我地要不斷進化。吸收做得唔好既地方再做好d, 絕不要因為做錯再割席，我地要係錯誤中大家再成長

你話林卓廷威脅?
即係代表你根本由頭到尾都唔相信佢
影咗相唔係致命
拎唔拎出嚟做證據先係關鍵
如果你相信林卓廷 你會相信佢唔會咁做

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

冇錯 民主黨 賣香港
要小心

記者白影寫 自己睇

現場拍攝的分析
(請廣傳)

三名市民被控非法禁固，我們理性分析一下，別跟我說黑警也經常非法禁固，我只討論此案所帶出的要點。

事發原因很簡單就是有市民認為被偷拍而要求拍攝者刪相，甚至懷疑拍攝者是警員，而上了一幕數民市民圍堵一名女士的情景。

首先，香港是沒有肖像權，原則上只要是在公眾地方，其何人也可以進行拍攝，但若拍攝者有任何異常舉動而令到被拍攝者認為生命受到危險，如超近拍攝及步步進迫，那就可以用普通襲擊來提告。

如果拍攝的目的收集資料並將之儲存，以用作識別有關人士的身份，那就涉及收集「個人資料」，必須遵從《個人資料（私隱）條例》。條例規定，收集個人資料的方法必須合法和公平。再簡單點說，就是對方影大頭，你有權問對方影來做甚麼，而如果對方是用來儲存及識別被拍者的身份，那你有權表示反對，但沒權叫人刪相而只可以報警或向PCPD投訴。(即係無乜撚用，呢段其實只係廢話)

(廢話完，重點黎啦)不過警員拍攝反而是有限制的，首是他正執行職務，需要在當眼處示委任證。第二，如非有違法行為或合理懷疑，是不可以影大頭。第三，被拍攝者是有權問舉機的警方人員被拍攝的原因，對方需要提供，有違以上各點的片段，上到法庭也可以被廢，香港已有案例。所以見到警方cam-man舉機影你，而你又無做緊咩，你只要好淡定同反大佢上述規條，佢只可以影返整個場面，切忌激動或一群人圍佢，那就可以被曲解成挑釁而對方有哂理由影你地大頭。

最簡單及有效的做法是如果你不想被拍攝樣子，你可用口罩保護自己或不出現在現場。其實只是一般人而不會作任何違法行為，那被拍攝也沒所謂，因被拍攝的普通人越多，數據分析的工作反而越煩瑣及困難，反而更能保護有需要保護的人士。

近日在多個示威及衝突現場聽到不少市民要求別人不要拍攝，今晚於沙田新城市更因此有多次追趕情況出現。這其實是很危險及無謂的行徑，因非行動者沒帶口罩而被拍，根本無傷大雅，而行動者則應保護好自己，因無藍絲或警員偷拍，也有全世界記者的明拍，但追趕、拉扯、威嚇及禁固等就即時已可被刑事起訴，追趕都係，因對方可聲稱感生命安全受到威脅，那已是普通襲擊。當然你要勇武，我唔會阻止，但問題值唔值。

再者，大家所做的事，多點人拍攝，即使藍絲拍完再傳，那也未嘗不可。數年前立法會外有一個垃圾筒爆炸，如非某位網媒記者不知是有幸還是不幸地拍攝整個過程而把事件推上所有主流媒體，根本不會有人留意到而只會是另一個當時常見的江華自焚案。抗爭就是要多點人知，否則只是鳩做，越多人知，就易越有社會迴響，少人知少人提即是少了Noice，那不是有點浪費大家的血汗嗎?

簡單總結，由得人影，不想被拍到樣就帶口罩，而發現偷拍大頭者也不應以身犯險，最多只是屌走佢就算。你地可能覺得唔岩聽，但我唔想在呢啲小事上損兵折將，現在已有三個義士，而對方原來可能只是個藍絲八婆(就算係差婆又如何?唔明呢句就請睇多次成篇野直到明為止)，好撚唔值，而我敢寫包單，你地捉到的絕大多數都只會是呢類nobody，今晚在新城市，我就見到有啲年輕人同兩個隱藏於人群中的黑警有講有笑。所以捉鬼?真係算罷啦!

圖:某個大台就很易認，因為唔帶證及唔著公司反光衣，哈。

你錯鳩哂重點wo，乜鳩唔係自己人
和理非唔鐘意衝，同勇武鐘意衝，就唔係自己人？點解唔可以互相輔成？

我個意思係想講，每個人底線唔同，佢地做的野未必岩你手意，但唔需割蓆，咪由得佢自己做，點解要同你交代？

呢個亦都係講緊 由現場人士自行決定 同各有各做精神
你用自己把尺再影人相威脅，只會無形形成一個大台

你老味尋晚狗都無隻你帶通入去做乜撚野？？扑食蕉？定reception姐姐？？
同意樓主講帶通位兄弟比人拉撚左就齊齊收皮，到時真係萬劫不復全部人一齊死
覺得林卓廷係唔撚識講野，但係唔係想督灰

認同，如果運動嘅暴力唔係對準政權，就一定變咗暴動

成日話人小人之心
即係昨日去沙田新城市嗰班全部都係小人之心？

咁你咪繼續屌囉。無野嫁。票可以屌返黎嫁嘛係咪？

9/6 百萬人遊行唔係和理非咩, 凌晨咪一樣有衝突

我個人覺得,憑乜嘢去定性今次係和理非 下次唔係

連儂牆都係和理非嘅產物 一樣會發生衝突

今次見鐡通 下次唔好彩石油氣嘅 你咪已經撳低制服左佢講笑, 依家仲邊有石油氣罐㗎

不分化 不割䉀 咁做乜野要影人大頭相?
過咗六月 1/7 希望大家心態上都到位 就係
隨時都可能發生真正嘅「抗爭」

真係解釋唔到琴日咁嘅環境點解有米通，如果係武勇要諗下根本唔係衝嘅時候，人地有懷疑好正常，由嗰post沉啦

叫人信佢，望下泛民個底先。
信任係用行動爭取返黎

出發點冇錯
只係手法有爭議
希望大家都可以進步

你係咪59人其中一個？你好熟人地咁喎

技窮冇point
唔再幫你推post

佢講嘢唔叻你(哋)都照顧埋，咁落力幫佢解釋，有無咁護主犬啊

唔信泛民 你信邊個？

認同

技窮無point?
係你搞錯人地個point喎。
事實係沙田現場大家都屌走佢證明佢說話方式有問題+個底唔足以令人信佢。而引申出黎就係佢被人屌走。

你咁有point話人屈佢既，大家都好理解佢初衷既，說明到佢昨日點解被人屌走未？

離地盲撐撚咪就係你呢啲人囉繼續圍爐啦屌你，依家又唔係我需要呦贏你，反而係林卓廷需要爭取返示威者信任，如果你覺得你所謂「呦贏」我可以爭取返沙田班示威者信返林卓廷既你咪繼續自high

信事實囉？事實唔會呃人啦掛？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

都係嗰句
叫佢出少句聲，唔好揸咪亂講野就得
要講野麻煩對下稿先

班議員一路都無同過路，何來分化？

你呢種人就最撚on9 非黑即白。唔係話泛民一定係鬼，但佢地好撚柒蠢囉。場運動係市民帶住佢地走，唔係佢地帶住我地走。

我冇話人屈佢
佢表達唔好
啲人唔知佢想點，咪屌

其他人信唔信佢自己識諗
唔需要你做哂全部人心入面條蟲嚟發表誅心論
我只係講出客觀事實同邏輯

Dllm, 報警你信警察?
如果唔係同路人, 都應該喺佢表明行動意向先啦?!?
有所行動嘅 (用鐵通襲擊在場人士
根據101(2)條 對方企圖/已經 襲擊以致造成身體傷害
應該可以使用公民拘捕權

(如果普通打架冇武器 好可能只係屬於襲擊 刑期不足三年, 唔算合法使用公民拘捕權）***

(如果打爆商店玻璃進行破壞/爆竊, 我唔清楚公民拘捕權能否合法地使用）

如果唔可以合法地使用公民拘捕權, 咁咪用大家嘅方法制止佢囉

問題係而家都未知嗰個人拎鐵通係做乜嘢, 咁同你走上前線影人大頭照 我唔可以接受囉

咁咪姐係捉鬼囉p牌仔

唔好成日鬼鬼鬼 玩分化
你信林卓廷既 咪當聽下 多一個消息 自己有準備囉
你唔信佢既 咪笑一笑佢on9囉
佢又無叫你地走 叫你地留意注意多D
提醒大家唔好中陷阱ja.....段片有條女大叫「你係唔係威脅我地?」
真係真心膠

客觀事實就係佢比人屌走左

我一直都冇話佢係想威脅人，而係聽嗰班人會覺得佢威脅人，而現場示威者屌走佢就係最好既證據。

客觀事實係屌走

理由係你加上去

威脅論係唔成立
有人誤解，佢咪澄清番
我支持喎

大家加油 好明顯有人開始攪緊分化

班熱狗出晒黎 玩分化

pish

現場班人嗌乜野見唔見到嫁？
我唔講威脅啦，但現場人士會有人覺得佢割席，咁係事實啦掛？咁你覺得大家會叫割席同叫民主黨收皮既原因係乜呢

唔好成日話人作野啦，你話啲人覺得唔知佢想點咪又係作，現場人士就係有人覺得佢割席。都講埋出口都可以扮睇唔到

星期日沙田警民衝突，新城市廣場被質疑容許警方進商場清場，網民發起今日傍晚到新城市廣場，要求廣場交代，部份市民包圍廣場客戶服務部。民主黨議員林卓廷到場調停，指今日較早時間，同事發現有少年帶一袋鐵通進入商場，希望不會出現暴力事件。群眾起哄叫「不割席」、「民主黨收皮」。其後現場人士不停叫「開冷氣」、「新鴻基交代」。

咪講咗
有人咁諗係誤解
咁佢咪澄清囉
係咪咁難明

化學: Fe

我都有相林卓廷同林鄭扑野

冇你既事

姐係依家林卓廷有可能講大話, 所以佢有可能督灰一個隱形人?

專注翻5太訴求啦, 等林生自己交代

如果你覺得用一個高高在上既態度澄清，好似林鄭咁可以爭取返市民支持咪照做。

講到尾塊面皮厚到連為當日失言導致公眾誤解而致歉都做唔到既，自己諗下仲點爭取返啲示威者既支持。

唔係講笑，影多幾張相 （唔公開） 隨時有着數
出事後對比吓隨時係黑警扮

你老尾，一有小小位入就成班衝出嚟！集中翻721啦！

我都信佢原意係好 只係表達錯哂

支持

大家要聰明D, 將不同事件分開評價.
7-21, 金鐘見!

但講真 你冇理由群情洶湧下咁講出黎
緊係暗示 提醒大家今晚係和平
咁樣講令人覺得佢篤緊灰

Intention 10/10
Presentation 0/10

認同 唔好咁易畀人分化

同呢個人保持距離

打完稻草人未
我冇叫佢‘高高在上’澄清
佢點回應自有公論

浪費網絡資源
真係不再回

影咗相就預咗篤灰割席LA 唔通影相留念咩
另外一樣嘢就質疑緊佢嗰段言詞嘅合理性
話明係和理非常合唔會特登出嚟玩大佢 呢個係大家基本嘅共識啦
根本就唔合邏輯 定係你p牌仔唔熟路

我的確才疏學淺, 多謝指教.

咁你咁堅持佢唔使道歉做乜鳩
我由頭到尾都係講佢失言導致示威者誤解，所以佢要為失言道歉同澄清初衷。

唔知點解你又要話我小人之心又要話我抹黑又剩。

但既然佢有可能督灰一個隱形人, 何必執著?

[url]
[/url]
大家要聰明D, 將不同事件分開評價.
7-21, 金鐘見!

做二五仔報串得佢就會報串得第二個

Can’t agree more

澄清=/=道歉
我覺得唔係做錯就唔使道歉
都係程度問題

你一開始唔係咁講
你話人威脅割蓆
句句誅心論
的確係小人之心誅心論抺黑

係林卓廷回應大家之前可唔可以唔好係度斷鳩咁估佢話佢咩出賣義士，乜乜物物，

係一個真相未出現之前大家可唔可以冷靜下，咩篤灰唔篤灰呢d言行會造成好多人盲目去信服，希望大家係一份子，唔割蓆之下大家溝通好少少，

大家需要林卓廷對於佢既行為作出回覆，希望林卓廷都可以交代下
至於巴打絲打們都停止攻擊佢泛民乜乜物物，最多叫佢快d交代佢做過既事既動機同埋原因

你答左我先 唔信泛民 咁你信邊個先
泛民以前係做過唔少衰野 但到左今日你仲有得揀咩？
今年區會贏 出年立會贏 重啟政改 實現雙普選先係成個運動既ultimate goal
當日71 成個泛民都唔贊成衝立會 結果衝完之後泛民有割席咩
依家一個林卓廷做左d你地唔認同既野 你地就批鬥成個泛民
說好的不分化 不割席呢？

真 睇度呢件事同埋連登多左好多3毛post 同分化post 真係有d擔心玩撚完 同埋共狗入侵得好撚利害

客觀黎睇佢講呢句野的確會令人覺得佢係威脅人喎。

叫人唔好衝擊，再提出見到有人帶鐵通入左黎，已經影左佢相。

我先唔講佢初衷係乜，佢自己先知，但我就咁睇會覺得既講法係一種威脅。即使佢初衷唔係

同樣方式，當你只想提出有可疑人士出沒，你可以講佢有咩特徵叫人小心有可疑人士想帶頭搗亂。

痴撚線 報咩警拉鐵通 第一不割蓆第二不篤灰 未攪清楚拉咩鳩

岩

其實你呢個思路係好簡單，相信所有連登仔都諗到
咁咩人要帶起聲討既post,相信大家亦好明白

無可能係,正所謂民主黨賣香港,恥與為伍.只係林卓廷係民主黨入面依然係特別人渣果.
抗爭現場大家都要小心政客騎劫,而特別需要小心嘅政客就係林卓廷,隨時俾佢賣咗都唔知乜事.

都啱

熱門冇哂野餐po 三毛攻勢
野餐裝備重點po 幫推pls
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

[長期置頂][精簡篇]裝備及防火須知

[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

林生應該私下警告就得

利申 唔係分化
但林議員當日既expression同presentation skill有力一半
就唔會出事

實有人同共識唔同

佢既方法on9

自推下先 大家要諗清楚佢影相究竟對件事既影響係乜野 只要琴晚無人暴力 就唔會有野比人督到 張相都會變左廢物 相反有人帶頭攪事 張相就有價值
請記住 我地打緊大佬 係全世界最極權既國家之一 你地真係覺得共產黨唔會請人攪事？

心水清

一向都係咁
冇事發生，相、片、聲都係冇作用

勇武果啲係咪得個衝字唔撚做腦?
睇清場咩場合咩玩法先啦. 唔係衝就代表威架.
仲想係一個充滿CCTV既地方玩, 唔好搞啦大佬

算吧啦

連登係反泛民基地

五毛基地就真

林卓廷影相只有一個目的，就係篤灰，冇第二個合理原因。
不篤灰，唔係剩係不篤自己友灰，係不篤所有人灰。
無論佢行為是否超越你嘅容忍限度，都唔篤灰！

你係要講畀佢知就算 佢點做係自由 如果你主動去阻同5年前無分吧別 你可以唔支持 但唔可以阻

期待林卓廷篤灰指證同路人個日!
不過我相信佢唔敢!

唔可以阻止人做野 你最多係勸說

同龍和道守護神有咩分別？

嗱 以下問題 你唔好意氣先 你諗好先答
如果7-16有人拎米通做嘢 你會話佢係自己人並且唔阻止佢?
請留意 淨係指7-16新城市嗰晚

你係叫佢唔好 係解釋佢知 唔會阻止

係，不分化、不割席就係咁嘅意思

佢係對家派嚟, 甚至大陸仔趁火打劫都不割蔗, 攬上身, 係自己人?
7-16係投訴新地之喎? 唔係見到777喎?

你點分邊個係行動者 係咪唔合你意就要阻

7-16喎 和理非投訴升級到出米通?

樓主 好心你用返自己個真名上連燈啦
你以為自己出POST小罵大幫忙
自己就可以幫自己洗底架喇咩
唔好咁低B啦林卓廷

你呢句說話調轉講一樣通㗎咋: 係咪和理非投訴唔啱你玩所以要出米通? 一出米通就阻止咗和理非㗎啦!

賭幾多 100萬港紙 我買我自己唔係林卓廷

林卓廷撚有我嘅口才啊 雖然仲有更多人在我之上

賭唔賭 爽手 快

推 琴晚根本冇理由有衝嘅成分。

梗係相信全部自己友啦，但你唔排除幾千個人入面有一個搞錯/諗錯 野。

同埋所謂「邊到咁多鬼」嘅言論，唔係話多，係即使係好似中六合彩咁低嘅probability, 你都要預想一下中左而最懷嘅情況係點掛。

大家不割，做法改進，希望林生做法都有改進。

心態決定一切。

老算撚數啦 你和理非做咩從來都無人會投訴無阻止
你咪撚阻人做野啦

尋晚林卓廷講完, 之後有人用米通係2樓爆玻璃班和理非點阻?
真係會有人會阻到某人行動咩？新城市咁大點阻?

推啊

再推啊

有冇人諗得明點解對新城市CS要出鐵通？
對狗都未出

如果係和理非回合既場地，有人拎易燃物或爆炸物
影佢相又算唔算篤灰？

同問